----------------- Banco Relacional Utilizado -----------------
MySQL

----------------- Detalhes sobre a conexão mySQL -----------------

Nas propriedades foram usadas as configurações de conexão para meu banco pessoal usado na elaboração da API,
caso para seu uso o link de acesso (ex: localhost), PORTA, schema, USERNAME ou PASSWORD de seu banco de dados seja diferente,
altere os valores das propriedades:
"spring.datasource.url" (jdbc:mysql://'Host':'Porta'/'schema'?useSSL=false)
"spring.datasource.username"
"spring.datasource.password"
no arquivo: forked_ioasys_api\src\main\resources\application.properties

Propriedades usadas no sistema:
spring.datasource.url= jdbc:mysql://localhost:3306/imdbapi?useSSL=false
spring.datasource.username=root
spring.datasource.password=123456

----------------- Usuário Padrão da API -----------------

Como padrão, configurei o usuário inicial com as seguintes credenciais:
"username": "admin"
"password": "admin"
Este é o usuário padrão administrador (principalmente usado para captura do token na primeira autenticação)

----------------- Caminho dos Scripts de "migration" Flyway
/src/main/resources/db/migration/V0__0_1_initialize.sql
/src/main/resources/db/migration/V1__0_1_inserir_administrador_padrao.sql

----------------- Observações sobre Paginação -----------------

Foi preferível realizar a paginação por @RequestParam usando a Interface "Pageable" implicitamente, 
ao invés de solicitar diretamente a Interface "Pageable".
O motivo é devido ao swagger identificar o pageable como required.
Ao usá-lo implicitamente, o usuário fica livre para usar, ou não, a paginação no swagger.
Sendo assim, para usar a paginação é necessário enviar 2 parâmetros(paginas,quantidade) nos GET´s que a usam.